我係預言家 我預言今日發生咩事

今日
外交部發言人強烈譴責美國總統特朗普通過所謂法案，以廢紙一張干涉國家內政。
促請美方糾正錯誤，停止對別人說三道四，強調中国為砸腳石生產大國。
重申中方強烈反對一切干擾香港事務，香港事務為中国內政。
最後表示，通過港區国安法有效令一国兩制行穩致遠。

特衰政府：「基本法...」